Waar er fortuin is om de uitgaven van te maken onbelangrijk reizen, afstand wordt geen kwaad.
Maar dat is niet de case _here_.
De heer en mevrouw Collins hebben een comfortabel inkomen, maar niet zo iemand die veelvuldige reizen toestaat - en ik ben overtuigd van mijn vriend zou zichzelf _near_ haar familie niet minder dan _half_ noemen de huidige afstand. "
Meneer Darcy trok zijn stoel iets naar zich toe en zei: "Je kunt het niet recht op zo'n zeer sterke lokale gehechtheid.
Je kunt het niet hebben altijd op Longbourn geweest. "
